台灣全球最多愛侵力，台灣係咪右膠法西斯

唔怪得仲大把人話台灣人仲未適合民主制度，因為人民民主質素真係好仲係低。

左膠納粹黨